# Importer un repos gitlab



### les étapes


1.Aller sur le projet sur Git


2.Cliquer sur clone et copier le https


3.Sur Webstorm, cliquer sur `VCS puis get from version control`



4.Cliquer sur clone sur git et copier le lien https


5.le fichier est importé






